事實證明 大多數後生都係用iphone

廢老用*** 連smart octopus 都懶得加
唔識用新tech